基本上連登已經淪陷左，點解admin仲唔做嘢

點解熱門咁多廢post膠post? 無人講128? 重要核彈行動post俾班仆街洗走晒啦，仲唔bam人?
要求成個熱門都係時事台嘅post

128

系 連囝一早比人控制左

無晒理性討論唔啱聽就屈毛算唔算淪陷

物極必反。。

唔算，我地時事台係正義嘅，點可以叫淪陷
應該叫光復連登

都話會個計分方式會有廢post同膠post

推

唔岩你聽就廢post ?

其他台的post=廢

唉。。。。。。。。。

死都唔肯強制登出
希望唔係真

如果呢個po上唔到熱門，所有死去的手足一定會死唔眼閉

再係咁，所有死去的手足一定會死唔眼閉

如果呢個po上唔到熱門，所有死去的手足一定會死唔眼閉

因為有你呢啲捉鬼撚

?🤔